【區選】國家隊𠝹票

睇咗有位手足post 咗油尖旺有大陸仔𠝹票 ()
心諗你老味𠝹票撚肯定唔只一件
果然發現自己嗰區同附近有國家隊出來𠝹票
以下係小弟嘅 findings, 幫助大家判斷

小弟發現有8條柒頭好可能係國家隊
黃惠達 (E05油尖旺-富榮)
蔡其隆 (E12 油尖旺-大南)
葉智豪 (F02 深水埗-長沙灣)
王曉聖 (F03深水埗-南昌北)
林浩楠 (F21深水埗-李鄭屋)
林天恩 (G01九龍城-馬頭圍)
李浩培 (G18九龍城-鶴園海逸)
李進龍 (G23九龍城-家維)

班死撚樣有以下共通點:
- 全部係柒頭武警公安撚樣, 資料又唔齊, 冇忽似香港人
- 全鳩部提名日最後嗰日先報名, 明顯係𠝹票
- 全部候選人簡介係用 PowerPoint template 做, 有冇咁啱先?
===============================================
黃惠達 (E05油尖旺-富榮): 選油尖旺係都講831喇, 做乜講元朗721? 唔通本來assign 落元朗?
同區有民主黨 李偉峰 & 民建聯 鍾港武

蔡其隆 (E12 油尖旺-大南): 根本係武警公安柒頭, 成條撚樣, 仲要填嘅名同banner 名唔match, 你係Choi Ki Lung 定 Choi Keng Lung ? 媽, 我好亂
同區有 社區前進 李國權& 經民聯 李思敏

葉智豪 (F02 深水埗-長沙灣): PowerPoint 撻字style, 字體顏色好難睇, 專業少少好唔好? 個樣明明係送水佬, 點撚解要扮文員仔?
同區有長沙灣社區發展力量 李文浩 & 經民聯 龐朝輝

王曉聖 (F03深水埗-南昌北): 幫民賤聯鄭泳舜助攻, 十惡補不赦, 同區有公民黨 劉家衡

下面仲有

林浩楠 (F21深水埗-李鄭屋): PowerPoint 又係撻字style, 字體顏色好難睇, 似十足葉智豪個 banner style , 外賣仔look 扮建造業, 專業少少好唔好?
同區有經民聯 陳鏡秋 & 民協 江貴生

林天恩 (G01九龍城-馬頭圍) : 這是正式取錄的武警嗎? 負責駕駛軍車的司機嗎? 條撚樣gel 咗頭都洗唔走武警味囉
同區有 獨立 曾健超 & 民建聯 邵天虹

李浩培 (G18九龍城-鶴園海逸): 這是正式取錄的武警嗎? 負責批發武器嗎? 你以為叫自己做Patrick 就無人知你係國家隊? Banner 內容抄林天恩, 專業少少好唔好?
同區有 民主黨 郭天立 & 自稱獨立余志榮

李進龍 (G23九龍城-家維): 大陸柒味濃到爆炸, 同蔡其隆都係自稱做物流 (順X快遞?), 不論Banner 同件 Polo 嘅 style 都好撚似, 根本係一夥
同區有 民主黨 周熙雯 & 自稱獨立 勞超傑

你老味, Zoom 埋張車頭相睇, 發現蔡其隆, 王曉聖, 林天恩,李進龍個眼神光係一鳩樣! 問過識影相嘅 friend, 佢話四個柒頭個眼光一定係同一燈光setting 先打到出來, 四個自稱無 “政治聯繫”, 去同一個studio影相, 有無咁啱阿?

國家隊出來𠝹票係預咗, 齋係九龍我都搵到8件武警, 各位手足睇路

驅逐共狗 光復香港 時代革命

原post
【區選】國家隊𠝹票

推

又好似幾有道理wo
寧願投白票都唔好投錯票

唔好投白票， 唔好重複2016年既錯
做多啲功課
每個人都要出分力

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

連打燈一樣都比你發現到

分化撚收皮啦

要推比九龍人知

推呀

安達J14 嗰個1號係私煙姪仔

幫推

到而家都仲講投白票？投白票有乜撚用？

唔緊要,死人係要重選

條友擺明五毛來
仲講投白票
想為香港出力 唔該做多少少功課
而家18 區都有人可以投

勁阿，表達意見就一句分化撚掉埋黎